### Про проект:

* контейнер наповнений картками за наступною авторизацією:

Авторизація: 
* Login: step_project_lady@job.com
* Password: 123456
* token: 07d131d6-f650-46e9-a691-692b7b926cf6


#### __Склад учасників проекту:__

*****

1. Ання Штендера
2. Ковтун Оксана
3. Конопацька Сніжана


#### __Задачі виконавця  Штендера Aнна:__

*****

* Підключення стилів, бібліотеки Bootstrap, Axios.
* Верстка і стилізація картки візитів та контейнера карток візитів.
* Створення класів Form, LoginForm.
* Написання instance та interceptors для axios. 
* Написання логіки авторизації на сайті, відмалювання акаунту з картками, перевірки, чи користувач вже авторизований.
* Логіка виходу з акаунту.
* Написання дочірніх класів VisitCardiologist, VisitDentist, VisitTherapist.
* Відмалювання карток при створенні, авторизації, або додавання надпису "No items.." в разі їх відсутності.
* Доповнення класу Card відмалюванням додаткової інфо, логікою видалення та редагування картки.


#### __Задачі виконавця  Ковтун Оксана:__

*****

* Створення віддаленого репозиторію.
* Верстка і стилізація Header (шапки) сторінки.
* Верстка і стилізація  форми для фільтрації візитів.
* Створення класу ModalWindow.
* Створення класу Visit та класу SelectDoctor.
* Створення класу Card (початок роботи з класом без методів АРІ)
* Написання логіки вибору лікаря та збирання даних про візит, відправка даних на сервер для створення картки.
* Написання логіки перевірки заповнення полів обов'язкових для введення даних.
* Валідація даних віку (до 110), тиску (формат запису 70/110 і обмежені інтервали 40-160 та 70-280).
* Доповнення логіки фільтрації карток з можливістю фільтрації одночасно за всіма параметрами.
* Додано можливість користувачеві переміщувати картки на дошці методом Drag&Drop.

#### __Задачі виконавця  Конопацька Сніжана__

*****

* Прописала структура файлів.
* Верстка і стилізація модального вікна для авторизації.
* Верстка і стилізація модального вікна для створення візиту.
* Написання класу Visit (початок роботи).
* Написання API функції отримання усіх карток.
* Написання функціоналу фільтрації карток.

#### __У роботі було використано технології:__

*****

* ES6 - модулі
* Bootstrap 5.3.0
* axios API
* Git
* GitLab Pages

[Проект можна переглянути](https://pavoks962.gitlab.io/step-project-cards)

***